Les instances déployées utilisent des fichiers wsgi séparés pour chaque application:
 * common/wsgi_alarme.py pointant sur settings/alarme.py
 * common/wsgi_transport.py pointant sur settings/transport.py
 * common/wsgi_visite.py pointant sur settings/visite.py
 * common/wsgi_besoins.py pointant sur settings/besoins.py

Les fichiers settings (non versionnés) importent les réglages de base de l'application
qu'ils visent (settings/alarme_ne.py, settings/cr_ju.py, settings.transport_ne.py, etc.)

Pour le développement local, manage.py pointe sur settings/alarme.py (non versionné) qui peut
être ajusté localement pour viser l'application souhaitée.
Par exemple, pour du développement sur les transports, alarme.py contiendra:

from .transport_ne import *

+ d'autres réglages (chemins d'API, etc.)
